凡見此po五毛(網評員)百病纏身，家人不得好死

學人入嚟想洗太平地又唔做足功課，橫掂都賺埋啲陰質錢就俾多兩錢肉緊做好d份工啦冚家剷

自推，咒多幾件仆街五毛

自推，五毛絕子絕孫

自推，一早繼續咀咒冚家剷五毛

自推，五毛父親死無全屍

自推，五毛生花柳

瞓唔著又自推，五毛妻離子散

負評五毛百咒百應，一世捱窮